皇蘇黑撚到癲

屌你痴撚線

冇12碼真係點都講唔通

仲要唔睇var

賓周馬下半場有無出

黑還黑 但鍠真係打得好差

要還架
如果唔係拉莫斯 我利已經歐聯冠軍 不過唔緊要 今季三冠係我地

其實var有咩用 睇都唔睇

疤狗D波有用就OK了

比負皮既唔係冇睇波就係盲既

但係皇蘇都攻唔入 唔比 12 碼佢蝗狗咪又係輸一球

0:1 果時唔比12碼呀
無撚睇咪出聲啦

牙路不睡？

嬲到訓唔著了

皇馬球迷？

人地逢利必反 利嘅對手係佢嘅朋友

理撚得你3分已袋

傻閪皇狗

輸好撚多咩傻閪

篤中個波先wor